如果俾中國廣大同胞投票要唔要民主，結果會點

無論投咗咩其實都係承認咗民主
大部分中國人唔想要民主係偽命題
因為首先要用公投去証明

尋釁滋事拉晒

曬撚氣啦，連啲濕鳩村長都係玩買票
佢地有撚個人意志咩

其實只係想寸9啲支那人話多數人都唔想要民主
佢哋覺得應該用「多數人覺得」做判斷標準
其實已經係承認咗民主

佢地覺得做得官既都係精英份子
小學生原來都係精英
所以話支那真有趣